[Dear Friend]Gugudan討論區(8) - OGUOGU～咕咕蛋忙內line出道嚕🎉

忙內line 구구단 오구오구 ICE CHU Comeback大發!!!

Gugudan / gu9udan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括MIMI、HANA、HAEBIN、NAYOUNG、SEJEONG、SALLY、SOYEE、MINA、HYEYEON 。團名gugudan在韓文中是九九乘法表（韓語：구구단／九九段），寓意為有著九種不同的魅力九位少女所組成的劇團（극단）。
問候口號：Standby cue! 大家好我們是gugudan。
吉祥物（劇團團長）為擁有一雙長耳和戴著眼鏡的精靈Gyu（뀨）。

粉絲名稱：단짝（Dear Friend），代表著 gugudan 和粉絲將會是最好的朋友，這份友誼也將會持續到永久，希望 Dear Friend 能和 gugudan 一起製造更多美好、愉快的回憶。

出道前：
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。
2016年出道：
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

成員資料
藝名|本名
羅馬拼音/諺文|漢字/諺文/羅馬拼音

Hana/하나 | 辛寶羅/신보라/Shin Bo Ra
出生日期 1993年4月30日
段數：1
職務: 隊長、主領舞、副唱、門面
圖案:🌸(花，像花一個的外貌。)

SoYee /소이 | 張昭真/장소진/Jang So Jin
出生日期 1996年11月21日
段數：2
職務: 領唱
圖案:♯(井字號，因為身高是最高的，代表著增長身高的作用而讓gugudan更閃耀、增添更多色彩。)

SeJeong /세정 | 金世正/김세정/Kim Se Jeong
出生日期 1996年8月28日
段數：3
職務: 主唱
圖案:☘(三葉草，花語是幸福，召喚幸福的額頭。)

NaYoung/나영 | 金娜英/김나영/Kim Na Young
出生日期 1995年11月23日
段數：4
職務: 領唱、門面
圖案:☀(光，以開朗的性格和清秀的外貌閃耀著，照亮人們的心。)

HyeYeon/혜연 | 趙慧妍/조혜연/Cho Hye Yeon
出生日期 2000年8月5日
段數：5
職務: 領唱、領舞、忙內
圖案:❤ (愛心，在gugudan中是個會撒嬌又可愛的忙內。)

HaeBin/해빈 | 韓海彬/한해빈/Han Hae Bin
出生日期 1995年8月16日
段數：6
職務: 主唱
圖案:🎤(等化器，身為Main Vocal滿足所有人的聽覺，以多種音色成為魅力四色的主唱。)

Mimi/미미 | 鄭美美/정미미/Jung Mi Mi
出生日期 1993年1月1日
段數：7
職務: 領舞、副唱
圖案:‧ >(箭頭，身為大姐引導妹妹們向著幸運之路、更高的地方。)

Sally/샐리 | 劉些寧/유사영/Liu Xie Ning [中國成員]
出生日期 1996年10月23日
段數：8
職務: 領舞
圖案:∞(斜8上下各一點，在中國數字8有發的意思，也是帶來幸運。)

Mina/미나 | 康美娜/강미나/Kang Mi Na
出生日期 1999年12月4日
段數：9
職務: 主Rapper、領舞、副唱
圖案:✢(風車，像風一樣清爽的。)

音樂作品

2016年6月28日 首張迷你專輯 《Act.1 The Little Mermaid》
1.Wonderland
2.구름 위로 （在雲朵之上 / Could This be Love）
3.Good Boy
4.일기 （日記 / Diary）
5.Maybe Tomorrow
6.Wonderland (inst)

出道歌：구구단 (gugudan) - Wonderland MV

2017年2月27日 第二張迷你專輯《Act.2 Narcissus》
1.Rainbow
2.나 같은 애（像我一樣的女孩 / A Girl Like Me）
3.미워지려 해 （決定討厭）
4.거리 （距離）
5.소원 들어주기 （傾聽願望）
6.나 같은 애 （A Girl Like Me） (inst.)

2專打歌: gugudan (구구단) - '나 같은 애' (A Girl Like Me) Official MV
OST

해빈 (구구단) (HAEBIN (gugudan)) - Forever Love
《浪漫醫生金師傅 OST Part.2》

SEJEONG(세정) (gugudan(구구단)) _ If Only(만에 하나) (The Legend of The Blue Sea(푸른 바다의 전설) OST Part.10)
《藍色海洋的傳說 OST Part.10 》

영준 (브라운 아이드 소울) (Young Jun (Brown Eyed Soul)) - 봄비 (Duet With 소이Soyee Of 구구단)

[Story About : 썸, 한달 Episode 1] 구구단 (gugudan) - 사랑일 것 같더라 (Perhaps Love) MV

gugudan (구구단) - 이순간을 믿을게 (School 2017 OST Part 1) 학교 2017 OST Part 1

相關影片
專輯歌曲

【應援】Gugudan-Wonderland

出道副歌#1: GUGUDAN (구구단) - Diary (일기) [Music Bank]

出道副歌#2: Gugudan - Maybe Tomorrow [Show Champion]

出道副歌#3: gugudan - Good Boy [Show Champion]

2專打歌放送live: gugudan (구구단) - 나 같은 애 (A Girl Like Me) [Music Bank]

2專副歌#1: gugudan (구구단) - Rainbow [M Countdown]

2專副歌#2: gugudan (구구단) - One Step Closer (거리) @인기가요 [inkigayo]

세정 (구구단) (SEJEONG (gugudan)) - 꽃길 (Prod. By 지코 (ZICO)) (Flower Way (Prod. By ZICO)) MV

Show Champion EP.208 SEJEONG - Flower Way

[HD 1080p] 161130 SEJEONG - No.1 @ Show Champion
世正solo一位

Sunny Girls特別合作舞台有 金娜英

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161127

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161204

Sunny Girls(써니걸스)- TAXI 2016 SBS歌謠大戰

Ultra Dance Festival - 2016 SBS歌謠大戰 [其中參與表演隊伍]

學校2017 - 世正 飾演 羅恩好

[쿠킹라이브] 구구단 - Shake it (by 씨스타)

團隊綜藝
gugudan 極端修學旅行：

EP01

EP02

EP03

EP04

EP05
gugudan 一周偶像160713

女團大戰-歌門的榮光

SNL Korea 9 全員[**瘋狂FF慎入]

廣告代言
世正 - Lilian 女性衛生用品

世正 - 東源金槍魚罐頭

gugudan全員 - 海戰1942

gugudan全員 - Samsung Galaxy S8 S8+ Bixby

世正 - LOTTE 水上樂園

實用連結
Jellyfish官方網站

Vlive App:

Twitter

Facebook

Instagram

微博

Youtube Channel

官咖

開 post template:

忙內line加油

留名g持我美娜

新po LM

留名

專一留名

大神光速執好template

話咁易
好彩有大神補番今朝啲忙內line新圖

大神請受世正老婆芽b一拜

新飯留名

又唔見左世正老婆

忙內個髮色真係好撚正

細隻妹頭髮顔色 好似周子瑜個款霧灰色 好正

呢邊又飄過留一留名支持下先 ...

本人留名

Hi 痴線佬

耶 ～

lm

"老婆仔" is perfect for me,
nobody can instead of her.

我feel到如果麻婆豆腐純粹由mimi姐去處理
應該幾大鑊，嗰隻汁同豆腐一處理不當
希望Sally扭轉到

唔好諗
好恐怖呀
一陣老婆又叫我撐佢姊妹，要我食晒成碟

你啲ff仲恐怖

你就ff

同美娜掉轉咗身形添

?

你越來越瘦 我越來越大隻

好想嘔

細隻妹呀真係

隻紅色真係好搶眼

LM....忙內line大發

LM支持忙內line
仲有世正雙馬尾，直少少嘅髮型
脫離獅子頭

陰公豬平時一定無啖好食

有冇諗過佢之前偷食左幾多肉

收皮啦

點解美娜BB唔信我
我同佢講咗覺得佢食漢堡個樣可愛啲

我地睇佢笑得幾耐

來啦來啦
下星期開賣

9月9果個有資料喇

一定要買到，一定要去

1排 gogogo

求大神curry

你先係大大

些寧BB煮飯仔初體驗

唔好睇
唔好講
唔好聽

我驚今晚發惡夢

有咩好驚喎

些寧BB呢個造型好性感，
好想同佢瘋狂煮飯仔

睇些寧妹妹個樣都幾有信心
今晚收工返屋企食完之後應該都冇事既

左邊個兜咩黎 咁麻婆豆腐feel

根本就係

今次冇睇到
一番去已經完左

買B?

唔通買邊姐

In 啫哩bb we trust

等牛 禁果日要ot

用OT時間禁飛啦緊係
不過公司d電腦辣撚殺

做雀巢呀 我工廠妹黎

Ching咁後生做工廠？

我feel到佢地啲調味比例好似冇理過就淋落去,有冇事架

我做開PTGF

鴨王

？$q

你地就好,我全部辛苦錢
我山頂都得...

part time

我又何嘗唔係..
開緊ot回覆你

我又何嘗唔係

Sorry, 毒撚冇得幫襯

唔知有冇得罪人...有嘅唔好意思先...
但係我想講...
我覺得佢好似老左嘅花隊

講錯野要屌我嘅話細力D

希望係1184個位入面其中一個

要做就唔難既
要搶牛仔D前位

第一排真係好難

今次啲一排唔知幾錢呢

大神禾等你curry禾牙

已經有哂詳情 我乜都唔知咁

官咖

我第三排夠喇

感謝 見到了

希望唔好太貴啦
生日都用一大筆

去未

都係去唔到生日

生日會都應該冇架啦

生日會 fm cb
只可以揀一樣
如果搶唔到靚飛all in cb算

CB for sure la

fm唔係唔睇呀嘛

喂 唔係唔連登巴打霸一排黎睇下話

一齊坐一排？
到時比眾大神笑我毒

真啊 個個都咁型棍子

你地咁撚型 點玩呀

好似話我娜英有得上節目做MC
等我唔洗成日心掛掛

【張文福單身23年否認對女生不感興趣 理想型是金世正】

日前《PRODUCE101 第二季》練習生#張文福#為BNT拍攝了一組畫報，接受採訪時他透露自己已經是「母胎單身」23年，常被人問是不是對異性不感興趣，他吐露到「我也想談戀愛」。

之前張文福表示自己的理想型是金世正，採訪時稱「她是一個開朗樂觀充滿能量的人，那種樣子看上去非常好。」被問到為何選擇參加《PRODUCE101第二季》而不是《SHOW ME THE MONEY》時，他說想給大家展現更多面貌。

我正世界第一 人見人愛車見車載
#no世正nolife

福b

mimi姐

度下先

嘩,忙內line預告

All big god

啫哩bb

些寧寶寶

Btw
大神

你個名分到幾多個人名出嚟

你數出黎睇下

我專一美娜b 數唔到

大隻

仲有我妹妹Hyeyeon

x12 thx

關你鬼事咩

你 冰個牙

yuri 短銀 智仔
其他唔知

喱個

邊個yuri我唔睇GG

芯

你都係

你兩個都係

All芯

ME只愛金世正

好嘔心啊你地

你翻去睇你個素人啦

上面3個芯狗咬狗骨

你咪又係芯
一百步笑十步

咁你應該係一千步笑一百步

上面個兩位

Hyeyeon妹妹生日粗卡
多謝你都記得芽oppa
同大隻妹玩得開心d la

芯黨留名
hyeyeon 生日快樂

hye~yeon~ar~

竟然齊人 唔駛去拍戲

啊女生日快樂

慧妍生日粗卡~

忙內生日粗卡

慧妍生日留名

忙內生日快樂

I.O.I手足傳來賀電祝Hyeyeon生日快樂

一禁起底..
做乜改名

原來係你

因為Weki meki

見到個靜字同ioi
以為係wjsn

係囉
好失望
極芯

老婆

My Wifu

得番我同你係專一

躝開啦你
你wifu係隔離團呀

笑話

冇錯我真係極芯

我認同
呢度應該得我同會然康美娜先係專一

圖已cap

岩啦
Po去隔離post bin佢c

我就唔會扮既 我唔係

人唔笑狗都吠
我先稱得上係專一

55555555555555555555

🤷🏿‍♂️

法國我去邊都比人追擊
mk蝦我毒撚

你響隔離唔係好受歡迎咩?

唔似你地咁噁心

喂
唔好咁講
我真係比較專一架

He女友大神牙
不過都一樣要照bin

禾垃圾
乜都唔識

一堆芯
明明得我專一

Hyeyeon ar~~~~

周圍都見到你
芯王之王

跟得你多囉
處處留名
教壞哂我

你一定係左邊個隻
以大蝦細
蝦我呢d弱小毒撚

我係揸機果個
影住你地互咬69

抵

我係度 同你專一緊同一個人

請記住
芽b都係專一世正果個
世正佢認證左

想笑死人咩芽b

法國d大神好鍾意j擊禾

人唔笑

你都吠

周圍吠緊啦
巧肉酸

生日好頭痛啊

所為何事呢

你講你咋嘛

巧相送禮物卑禾BB

已經order左fedex最大個紙箱

唔好咁痴線啦芯芽

我幫你地送我自己過去

係都me自己去啦

趕緊工

大師

心意姐 完全唔稱得上係靚幅野

好期待忙內line今日放teaser

忙內二人組

global係咪仲未出link

忙內line好正

芯嘅好返嚟自己睇

好正
CR:twitter:@yase_lin

韓版:

仆街，應該去唔撚成

上次KBEE之後返韓國就去同啲駐韓海外youtuber之類嘅聚會玩game
想睇靚女嘅,一嘢skip去5分鐘開始

一齊去追cb la bro

首週大神 唔厭我毒可唔可以帶埋我

你都係大神

大llm

到底要bin禾c bin到幾時..

不過早幾日睇v live見到自己

台妹不了

大神

你都見到，大神

好彩果場最尾幾個簽先見到自己

屌你
係都你帶我去啦

毒薯緊係跟芯芽搵食啦

禾廢渣
想跟你搵你

跟我冇啖好食

我坐山頂就得
淨係想同娜英呼吸住同一空間嘅空氣

其實係想有個屬於佢地9個嘅空間
可以安安落落咁聽佢地啲sidetrack嘅live
同埋應該有啲時間可能係佢地個人魅力嘅表演

소원 들어주기 傾聽願望
如果有呢隻sidetrack,我應該會跪咗響度喊

人呢

得我清泉響度

唔洗做咩

你估個個好似你咁 唔洗做

Doing Dog

唔做狗點養老婆

大家都係扮下工啫

等老婆養返轉頭

就係你地冇畀飽飯佢食

同求...山頂都可以

下星期上埋the show

咀緊咗落大叔度

又要等下個禮拜

我最期待的畫面出現了

屌哂你地老母

行撚開啦屌你老母金正炫

芽b

斬左佢碌鳩落來

冇事嘅

老婆呀

my

備戰狀態

1秒

屌你老味

Payment 打晒資料之後卡住please wait左好耐...
係咪姐係玩完

我彈埋

召喚G頭
有冇老牛好路數推介？

第4行賣25萬

你禁到？

牛網 我去到信用卡俾佢彈

票務海灣

我都完左喇...祝下次好運

繼續番工

好可怕啊 感覺又紅左 下次fansign要買幾多隻碟先入到啊

唔好呀...岩岩先決定下次全體comeback係我人生第一次試下去fansign 小弟都係想試下去姐

啲肥美嘅韓牛好吸引

係佢肥美
小心買完以為有得食但到時屎都冇得食

相熟牛仔黎
屌佢老母 直接開價比我仲高過牛網

今次唔係好見到個退飛policy
經驗嚟講,啲牛牛都係先掃哂
賣唔出先退畀人執雞
當然要靚位就難啲..

啱啱見1粒G/F瞬間退飛出現半秒

撲唔到既爸打伏下先呀 …
實有放番出黎架 …

太早買牛牛又貴又幫左牛牛炒起架
三思

9線女團炒唔起
啲牛牛倒到一地到係,好快退飛

B位頭3排好似HOLD起左冇賣
唔知係咪比家屬去呢

Fan meeting都有家屬

識親D牛仔都冇個有頭3排
似係俾JF hold起晒多 唔知係俾邊個既姐

twitter又見到人話有
頭3排竟然都冇個牛仔搶到

好糾結...9行,10萬won
唔知伏唔伏,都係等多陣睇下有冇死雞先

都唔差啦

[좌석표] 구구단 팬미팅 B구역 2열 2자리 연석

岩岩先飛出黎

到依加都係好憎啲黃牛
我試圖過去探討佢哋嘅思路
最後探討唔到 係咪我唔夠仆街

做黃牛賺到笑嘛

正仆街嚟

輕輕鬆鬆搵咁多 咁好做

鬥唔贏佢..冇計..就係嗰兩秒

零成本賺大錢，唔撚洗諗啦

當刻我都唔撚得閒買叫個大神幫我手
都係搶唔到

好心佢哋將佢哋嘅頭腦用喺啲有意義啲嘅嘢上面啦 毒撚錢都搶

得閒買都未必搶到 點夠程式玩

唔開心,聽住校歌先

好鐘意四眼恩好b

聽講kkt group多大神啲
不過薯仔皮無資格入group

咁多呢啲gp既咩
毒薯一無所知

又扮

總結黎講係無人搶到

等下伏下啲牛牛

扮啲咩

ticketbay啲a放咁平嘅。。但係揾唔到人買 g頭有冇窿路

難聽過粗口

買a咁側呢

b區2排 20萬先岩

成日潛意識諗錯中間係a覺得平 岩岩覺醒b先係中間

而家勁多張 2排中間位 15萬
仲未有人賣一排

勁多 等多陣先等下一排

靚到

1,2排其實差幾多 睇到嘅野i mean 價錢唔係問題

等我去JellyFish audition

G持手足

執雞執咗張A 13行
起碼安心買機票又唔洗益牛牛
再諗辦法洗前啲或者牛牛再減
PS:話說我想右邊多啲

你去唔去

1排仲未見到
巴打掃2排啦

利申 買左4排

2排幾錢呀？？

最新見牛牛減咗落13-15萬

睇你地表演坐頭排
想換5排好偷拍啲

如果有前面,我諗住尾聲先出手

5排開始會有階梯升上去
我而家貪佢4排個位會比5排檔會好影啲應該
但真係想影就當然5-7好啲
好煩惱

5-7應該平d, 10-12萬應該deal到？

差唔多
不過G大神應該仲要中間偏左先啱

Deal到 但未見有5 6行
同埋我又要賣返先煩 仲要搵返兩張連位

唔緊要 坐正中間

4排中間？ 我買2排啦應該

係
要搵返兩張連位又煩 唔想搞咁多野

捨得去未

去咩

好得意

仲未睇機票

遊玩時開心一點 不必掛念我

睇完5959真係覺得要加埋Mimi落去好D，
兩個人既小分隊好寡咁

本來想坐佢地之前同一班機
點知今日加價

濟州啦 夠平

諗緊留多幾日玩好

買咗泰航

黨員呢

今次一撚定要留多幾日
屌，日日收12，on99
去完返來辭職算

依加啲80後

call me

gf黨

你老母買一隻gf支持下 你都要比癌致我 cdware仲要即場叫你開check下有冇漏小卡

嚴智好撚正喎

一金不課

不了

今次quit鳩硬
Commission都唔撚出都要走

g持

直接去開飯站,ok?

姐姐與忙內

fm都唔睇做咩黨主席番去睇gfd啦

我就去買黃牛

來

Rich

等你黃牛一排認證

你地唔好逼我啦

咁你等港場先買fans club飛
PS:我廢J..繼續同退飛位玩遊戲中..不時都有跌出嚟

等下先

支持

OC咩

Cls
我業餘來架ja
影相憑感覺
同埋次次去都係問人借炮

大神又扮

我adore g頭 唔係你

係就最好啦
G頭bb

G頭

I.O.I手足發來賀電祝小分隊5959出道大發

我只係宣傳部黎 得閒出下錢
唔關我事架

見到幾好笑
大叔專心發圍,隊友會幫你分擔

實力團特徵 唔係自己既part都完美消化

回帶全場the show晉州

g頭宣傳部都係g頭

毒薯都係識下佢地姐

忙內line與我老顏

想知大隻妹一年幾減左幾多磅

係依幾個月

買晒飛未

未

等下先啦 中學雞冇咁多錢

出年考DSE..等我問下daddy mammi比唔比我去睇先..

好心你啦 3張都嚟緊頭仲扮中學生

死老野

痴撚線
我仲好後生囉
貢樣屈禾有咩居心？？

3張都叫後生

On9仔

襟章同16GB USB

好大機會果斷炒車添

屌撚晒你地

比大神屌又冇壞既

今個月咁就預先洗左好多錢

飛已買

G頭我想屌你好耐
你想係韓國先同我搞定係香港整返炮先？？

買左2排？

唔啦 毒薯唔出黎見人

有個3排正中間

威

你呢？唔係留黎去d團呀？

今朝有3排中間連位 條囡囡諗住叫我賣左4排換3排
但返緊工懶得搞

喺依個po佢唔會認架

就係果個

比你買左

小薯睇5睇刀一樣拉

世正知禾愛佢咪夠囉

5g

唔好ff咁多

U法5法國u巧低汁
成日j擊禾

都要你有位俾人入姐

禾矛
佢硬入禾
He基佬來

唔法國
U法5法國u低汁than me

No France wor
Ucc ur name 先啦

name dont mean anything
ucc ur age sin la

蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪蔡瑞雪

Cccccccccccc thx

今日做乜鳩

有d戇鳩仔入左來囉

U ?

我出翻去先咁

me

恃住自己十指緊扣周圍咬人

咪臭係

數據狗冇權駁嘴我走先

我都走

又出晒去自己圍爐

又係你叫人走

咁我叫班手足入番黎

hi

我想屌你

見過你真人 好mk

薄朱兄弟

幾時同我去食原味家鄉G

下星期食
btw原味家鄉G=最多食一件
好難食

我剩係講有班戇鳩仔入左來姐

走 byebye

想問下邊個係時間

叫桶餐,你食一件
剩底我既

kfc出左魚粒 m記魚柳包啲魚咁嘅味 下次請你食

唔叫

找我?
定我廢J衝咗出嚟渠

be fd ok? 收到風你幾出名

係咪認錯人...
G字頭大神響上邊
我廢J唔應該有人識架喎...除非渠到出哂名

日日做港奴 身心好攰

忙內line
食~食~食~

組團投資移民去韓國

首先要有135萬

首先..

G頭呀
我都返緊公司ot

你睇少我地領隊?

典牙你

好掛住我正

法國梨刀成日追擊禾

你唔好個個POST都追擊我好冇

大家都係단짝 相煎何太急

冰個j擊冰個先牙

愈劇透愈期待

禾要來啦

最期待就係gugudan嘅vocal

去韓場嗰時順便打埋個卡

巧靚

世正老婆呀

DIA Comeback緊就咪亂叫春啦

心都痛埋

放過我正啦好嘛

做咩姐你地

咁你去未？？

去未呀

24去

我愛你呀世正老婆

學校teaser

都唔去 愛咩

你又知我5去

去
但係....

去睇GFD呀

去睇Jenny

二樓吐咗成100個位出嚟

啲傻牛發現炒唔起嘛
不過1/F正中間位都係唔會有

終於幫自己洗返去中間啲位
不過都係同大神們有遙遠嘅距離

觀望下先

二樓唔洗買啦，隔到咁遠有咩好睇

呀,我愈嚟愈期待呀
飛又買咗,機票又買咗
差個韓(仔/妹)陪我一齊睇咋

做咩

你想典牙

我淨係問左句做咩。。。

佢呢排成日周圍咬人

想你了

佢冇我咁friendly

27/9新加坡場fm

冇錢冇假了不了

大神CARRY未

雖則mymusictaste話有好多人想佢哋去新加坡，但呢個價錢，又會有幾多人買票支持呢

千二蚊

我冇話來咩喎

唔去呢

緊係唔去啦 唔洗做咩

大神話唔去

我 幾時 做左大神。。。 今次韓場先第一次去

呢到好似係d大神聚腳地

ICE CHU近乎清唱版

咁我出番去先

0:57 不斷loop

靜到

又冇片睇，又冇圖執

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

某人老婆

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
唔只一次係咁
每次我一悶悶不樂
我娜英就會出文出相安慰我

身心疲累 為左追星真係做到狗咁

想去 唔識

Happy Haebin Day

些寧寶寶

又缺一

放過我些寧啦好嘛

Ok
我以後剩係錫我世正老婆就夠

個重點明明係Main Vocal Haebin媽媽生日粗卡

咪係囉

나영 예쁘다!!!

好似係我娜英拎住碟同音源
去同啲飯一齊出席放送
韓飯真係令人羨慕

都要再有運氣加成

同娜英一齊追星

成個情仔咁

你仆街啦
得罪兩大黨
收到風兩邊大神唔高興

妹妹呀

嗚呀呀呀呀

邊個情仔先

冇錢呀

做ptbf

我絲嚟

數據狗喺連登支持你地

死撚開啦死基佬

呢度數埋有成四五個去

笑大人個口，企開少少先

Haebin出埋生日片,又冇人講

數據狗又得罪你地咁我出番去

前抽飯出現了

好溫馨

要查下條路線

6516 - Shindaebang Samgeori → Specialty Construction Center
新大方三叉路口站 google is my friend

我都唔知真定假架

9分鐘有我娜英好認真略帶點freestyle嘅歌詞應援

去到嘅去埋我地果份 嗌埋我地果份
集氣比你地

繼續有youtuber upload片,繼續食提子

冷靜派

JF仆街黎

點解成日唔開心

做乜姐你地

禾刀巧吾kai針丫

Jellyfish 10週年粗卡

Jellyfish就唔好講啦🤦🏿‍♂️
正一辣殺公司

芯芽

我覺得已經算係咁
辣殺過佢大有人在

唔好成日adore好冇 啲gf狗又係咁

你地成班大神梗係要拜啦邊夠你地黎啫

比上不足 比下有餘咁啦

咪就係

@G頭
不過佢已經幾日冇出聲

點先做到大神 求救

張飛有名嘅咩

我見佢買飛果到又要入晒名，信用卡又要入多次名，我唔知係純粹係攞飛要丫定係點...第一次睇唔係香港嘅演唱會真係唔識唔知

韓國人嘅話,有啲係寄去收,有啲係現場攞
Global就現場攞
理論上係信用卡,passport去拎,實際上好似唔點對
如果買牛,就唔知係點同牛夾交收

入場就跟飛去坐位,冇對人名呢回事

我就係果陣見到話係有現場攞又有寄所以真係唔知點，牛果到又唔知點搞，我再睇睇先，唔該晒你
始終唔想賠了夫人又折兵，若果問左個膠問題我自膠，屌得細力D

呢度大把大神啦
係度問就岩

interpark張飛印左名 好有紀念價值
我當年拎飛嗰時無記錯的話情況係 佢啲飛擺晒枱面 去到拎passport比佢睇 佢搵返你張飛
之後門口唔對名 直接入去坐就得
不過都幾年前 唔知而家點

喜歡你 那雙眼動人～

成日負皮做乜姐 低汁j擊

我而家先負
第一個負你個個唔是我

敢負皮唔敢出聲
成班辣殺

我尊敬你去到其他po都j擊我

我追住你黎hi呀 人生第一次入rv po竟然係追擊你

我根本就係有心J擊你

ho ball ar ching

芽b橙到

有乜所謂

有乜所謂 我正都冇將你放在眼內 btw g頭你係咪好忙

花花姐姐同娜英

韓國啲美圖秀秀很強大

今日啲飯拍好正

我發現我一路發雞盲
文字側邊個符號,今日先第一次睇到
嚴重劇透

唔關事啦。。。咪123456咁落

我諗緊係咪我老婆dance畀我睇啫

其實隻吉祥物係我扮嘅

PS:hana同娜英係去咗幫KT巫師(KT 위즈)隊開球禮

花黨成員過來全面進場

原來兩年都有搵gugudan開球
花隊長

個logo成個kyrie irving咁

個旁述講錯晒D名

Sally

一望第一眼都以為Irving

想知大隻妹過唔過40kg

屌你老母呀 走啦

(怕)

大隻妹300磅

咪攻擊大隻妹

悶撚到

呢到邊個話事? 想識佢

咪咁

我

我hana ok?

okok

原來一路睇漏片
要去仁寺洞
要食炒年糕,食烤牛肉

我都冇睇過 上親VIU都係睇2017跟住就秒熄

好快可以再見到你地

大神
實有,奧林匹克空曠
不過記得唔好送錯館

唔記得加密添

不過咁cafe又冇特別寫明俾唔俾擺

Hey girl lets go

印象中呢D野都係要等 JF 出通知先申請

點解又要去KBEE

點解係去印尼 吊解呀 實畀人摸蝕曬

印狗

屌你班撈麵族人惡撚過狗

其實好似未confirm🤔
因為KBEE好鍾意抄舊template開新頁，咁啱重用
明明官方fb寫緊宋智孝、SJ D&E

印尼狗除左營多之外根本係世界毒瘤

岩啊 唔好比人摸蝕啊 真心希望咪鬼去

唔好去就好啦

雖然印尼女飯多過男飯
但係都

經紀公司 Jellyfish Entertainment 透露，gugudan 成員美娜接到 tvN 獨幕劇《直立行走的歷史 (직립 보행의 역사)》出演邀約，目前正在積極商討中。

美娜接到的角色，是從小就失去母親，並與父親和妹妹一起生活的女高中生「林佳靜」一角，雖然佳靜因為父親工作忙碌，總是要獨自照顧妹妹，但她從不覺得苦，只認為這是自己的義務，而外表看似只是個平凡高中生的她，卻有著不為人知的超能力。

另外，目前正以 gugudan 首組子團 OGUOGU 活動中的美娜，先前也確定出演將於9月播出的 MBC 電視劇《二十世紀少年少女》，在劇中飾演韓藝瑟小時候，無論是在音樂還是在演技都有著全方位的發展。

原文網址: © Kpopn

原來Mina有新job接

有啊

想問下大隻妹會唔會比風吹走

幾時先有得見我正

頹晒

準備

你地跟住twitter班傻佬炒哂車
KBEE印尼得宋智孝、SJ東海同銀赫

總之唔去就得啦

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

係咪癲到要現場地獄廚房

好幸福呀 可以食到老婆仔既飯菜 叫芽仔準備定生炒骨

好想同娜英一齊應援

大神bigbig

咪拜我 我有嘅只有滿滿嘅愛

去應援嘅清泉

入黎先 好忙

好好笑

又改名

改左好耐啦
me專一
唔似你

🤷🏿‍♂️

Mina MC呀

主席

jm9🤷🏼‍♂️我嚟旅行架咋

幾時走

又有job接喇
好似又同打機有關

生日都咁靜

仲有2個鐘

早正正2日生日留個名先

希望陣間有人同我講句生日快樂就好啦

我約咗你老地方見

成日欺負我娜英嘅世正預備生日粗卡

大隻妹準備傳來賀電

🎉

thank you everyone

我記得，我愛上你，只係幾秒鐘之間既事
當時冇諗過咁多
因為我一眼就認定左係你

因為你，令我原本只有黑白既人生充滿色彩
多謝你

沒有你，我什麼都不是

여보 생일 축하해

見今日係生日就放過你一次

我叔生日粗卡

呢篇文有用呀
到時第二個人生日又可以拎番出黎繼續用

正正生日快樂唷

記住抄低佢啦
唔好話我冇提供範文比你

打過幾多次啦你呢篇野

IOI手足前來祝賀大叔生日快樂

普天同慶老婆仔金世正誕生廿一周年

計埋呢次回覆，呢篇野暫時係呢個po出現過5次
不過都係同同一個人講

閱

老婆仔生日快樂
#nosejeongnilife

生日快樂

G頭啲禮物好強大

改咗名，差啲認你唔到

是咪認錯人

屌你原來G頭黎

g頭幾時走

呢個誤會好深

冇誤會
G頭多謝你準備好晒d野送比我老婆

返去食藥啦青

追緊學校2017路過留名

世正生日粗卡

通常唔搜袋
但一拎出嚟被捉就即死
利申:後排非牛廢J留名

有冇十個去呢度

仲以為你係已經搞掂晒果堆

我成個8月都忙到仆街

佢去睇其他團咋

證據呢
成日屈我
G頭大晒咩

邊有屈你
btw 邊撚個G頭

你囉
唔通我咩
我芽仔來ja

而家係你屈我就真

好掛住我老婆世正呀

知你飛左過去係威既

做緊港奴

我都返緊屋企了
岩岩買件蛋糕仔

日日係香港做港奴咋我呢D屏幕狗

唔通我係香港一個人on99食蛋糕又好好？

大神們都去睇fm

and so do you.

背對背擁抱

carry me未

Curry me未

十指緊扣大神

又笑我

霸仔 多謝支持gugudan

係開心既

唔夠你開心

我有咩野開心

出左公知啦 想整花牌個位巴打可以去睇下

唔識睇
等睇大神翻譯蒟蒻

我都係靠估

今日去咗接請夏上班 好靚

想整

韓場啲週邊info,幾時先捨得出現

葡萄

好期待我粒腎仔會再少幾多

唔係好信隻花花燈會係fm應援燈

我都冇呢啲

本身諗緊好冇入手呢支帶定去 似乎冇咁嘅必要

有又點
未知去唔去到

唔好玩啦，你點會唔到場

留黎去睇dia呀～？

睇順伊?

大神 唔係唔去呀？

大神又hey 0牙

真相

又要翻嚟面對現實

再去過囉

冇錢不了 勞煩各位應援嗌埋我嗰份

咁快返黎

唔係去睇ggd呀嘛

聽講你過到去乜都睇

我去睇gugudan渣喎

喂！
細聲啲啦

聽講你去睇DIA喎

大家唔好再互相傷害

你地芯俾人周到仲好意思講

得me先咁真愛

你囉芯

搵清泉？
呢度有個

我都係

笑

你唔出聲冇人話你啞架

你又去

大神有錢又任性

你條仆街好嘈啊

下個星期就出發
有冇巴打可以carry下小薯

第一次去追星 有咩要注意

未去過韓國

上飛機要除鞋同記得叫有落

一睇就知啲大大撚緊小薯

比你咁樣講一講，搞到我好想試下係飛機大嗌有落

唔嗌會飛站架

搭到一半要大叫我愛康美娜

same

前排大神

會唔會比人掉落機架

等我試下由上機一刻就叫春 叫到落機先

人地會以為你想劫機多d

叫邊團既

第一次去 又串我

冇問題
你一上機就叫，未即刻開艙門香港踢番落機
咁未上機叫到「落機」

我都係第一次飛

每個月嘅第一次

人生第一次去咋我

你覺唔覺得自己好假

恰新飯既 講真話又唔信
都話左唔好有咩誤會

虛偽！

虛偽呢樣野 應該冇邊個及得上你

在座各位都一樣啦

又拉人落水

閘住

係你自己話專一 我就冇否認我芯既
你自己虛偽唔好套落人地到

遲啲到Mina接力喇

哈!!!!!!

( Show Blocked User - 初出萌芽 )

恩好唔好再喊啦

屌你啦

到時見 認下大家

全套週邊53000won
買哂佢

但我毒薯唔敢見人

🤷🏼‍♂️

個個都咁講嘅

事實既野唔怕講

駁唔到 好yap

算啦 買住頂住檔先啦

我覺得上次showcase賣個支靚d

大神帶團掃貨未

利申 多數唔買

掃來把鬼
自己儲ja

一個人限2份咋嘛

(每様2件)

又要洗錢

.... same.....

其實係咪你就係佢個fd

我個FD唔追星 除非一直都瞞住我

巧靜

煩惱緊

煩乜

未買到

仲未買呢

前排大神又笑

笑啦笑啦
你地點會明冇得去既心情

你估請假咁易架咩

難得第一次去韓國睇fm
me就算幾難請假都要請

agger 難得第一次

第一次過去有咩要注意

我都想問 咩都唔識求教

我都等緊啲大大解答

芽大講未

我都冇得去
同埋我乜都唔識架

你都唔識

就算真係識都冇用啦，都冇得去

DIA就去

終於就快有得親眼見我正啦

你就好啦

你十指緊扣完啦

有鬼用咩

已經夠威啦

冇用架 唔會認得我

戴住個黑色口罩咁型點認得你姐

真。型棍子

緊扣咩都贏晒

大神們去得開心啲

大神唔去carry小薯呢

carry我未

好想見到依到啲靚仔大佬

你carry我未

好想見芽神

要睇靚仔應該要返ioi post先有
個邊一堆門面係到

[Dear Friend]Gugudan討論區(9) 9月9日咕咕蛋fan meeting約定你！

新po已開

有冇大神curry我

唔記得理template有冇嘢要update添

你肯carry未

開新po而家放工都未推到

九線女團吖嘛

先推一個

幫推

努力多2日💪🏿💪🏿